民意已經徹底反轉，黃屍都已經唔buy

肺炎已經攪到經濟死哂，人地只期望疫後可以恢復
再黎攪野佢地都冇飯開了，要識時機見好收
唔係就變全港共敵，藍黃都反不是人了

快啲出

指嘅係樓主話頂唔順要反個堆

而家恢復先係搞嘢時候

全個市場等反彈
而我哋就只比黃店
同真中立（沒中資）商家反彈

藍色既垃圾
就係佢哋門口日日玩唱歌仔/小型示威

反正班狗一出場就暴走
亂鳩咁用限聚令，點搞到係咬手足架啦
最好小隊有埋報警師，幫埋藍店報警

班狗見到黑衫就變鬥牛狗
見黑衫就撲，鳩射鳩噴
只要防暴一到就散水
而班防暴又肯定呃OT,企番1、2句鐘
藍絲見到都驚，仲敢去藍店？